陰莖，其實係上一世種下既惡根

由細個已經知道，我下面掛住一個劣等人既標籤。
細細個讀幼稚園，我同同班女同學玩，佢無啦啦除左我條褲，佢阿媽見到就只係笑一笑，果時咩都唔識，之後我除返佢條褲，我被人投訴，我被老母打左一餐。
小學階段，女同學既眼淚永遠係最有力既證據。我唔請佢食野，佢畫花我玩手冊，我係佢本書到劃一劃佢就喊，最後被老師寫手冊同打電話既緊係我。
中學階段，身為毒撚既我成日被班八婆無理取鬧，有時實在太過份，我大大聲係全班面前鬧鳩佢，佢既眼淚令我被人排斥左成年。
求學階段，女同學既平時分同操行就一定高過我，老師默認女同學係乖學生，即使盡力做到幾乖都好，犯一次錯就被人標籤一世。
我以為出到黎社會情況會逆轉，點知事實係變都冇變過。
求其讀書既女，只要肯出黎賣身，賺既錢比碩士畢業仲多。可能你會話，其實唔係，未到30就玩到爛哂，之後一定好棲涼。我同你講，並唔係，只要佢肯係其他人扮到賢良淑德，大把毒撚會幫佢地埋單，我中學時期唯一同我一齊被人排斥既best frd就係其中之一。
我自己就仲慘，以為自己女朋友只愛我一個，係佢要求下已經準備結婚，到琴日追問先至同我坦白個B唔係我既，想我包容佢。
呢一刻，我真係好無助，如果我即刻提出分手，佢只要喊住同其他朋友講我點衰，唔洗兩日我就會成為眾矢之的。但係如果我諗住將成件事講出黎先，唔好意思，冇面同被人恥笑既都係我。
我有試過拎起較剪對準個標籤，但係我根本落唔到手，所以我唯有將連登user name改做紅色俾返少少溫暖自己。
（以上故事純屬虛構，如有雷同，請勿相認 ）

做得男人好心企硬少少啦，俾人講兩講就頂唔順，其實你同女人都冇乜分別

特朗普強攻西部 希拉莉決戰搖擺賓州

同意你話女人搵錢嗰句
另外就係聽父母嘅話通常都唔會成長到去邊
佢地係會想敎你做佢地心中覺得好嘅人
但係佢地因為唔同年代, 佢地唔知E家啲女係有咩想法
如果跟佢地嗰種思想, 我地男嘅會好蝕底

而我覺得你有咁嘅想法係你父母種下嘅果
我覺得陰莖所擁有嘅係力量, 支配
女性天生就係要屈服係男性之下
好似猩猩咁, 雄性領袖係可以同好多雌性交配
只係E家啲港女變到太黐線, 你比佢地食住上
先會有咁嘅睇法

女人真係好大機會係臭雞, 佢地有塊西, 係香港係玩晒
同埋一般人都會話男人唔好花心, 要專一
我心諗:屌, 條女30前都比人玩爛晒啦
但係基於社會嘅睇法, 永遠都只係會係男人錯
女人當然幫女人啦, 但係總會有班男人站係道德高地, 幫女人話男人錯

所以樓主唔駛理社會點睇你, 根本有問題嘅係佢地, 而你所有嘅係天生優勢
你每一下大大力屌落去, 就係展示你對佢嘅支配
女性因為天生唔係領袖, 但係佢地又想獲得領袖嘅地位, 所以先會透過社會嘅睇法
令男性應有嘅地位下降

利申: 啱啱飲醉酒, 唔知自己講咗啲咩, 講到1999, 同埋唔知重點係咁咩, Just 有感而發

又回帶

快啲出黎報復欠你嘅人啦